有冇人打速成但成日打錯同音字

明明唔係拼音 但打字個陣有時會搞亂兩個同音常用字
好似「你的名字」變左你得名字咁
回馬槍變會馬槍
可能因為打字太快同冇諗過

回 會
的 得

點解係同音？

我都有諗過呢個問題
有無可能係我哋打字個陣一路係默讀
如果分心個陣個腦就會記得打咩音
但係唔記得個下係打咩字
跟住求祈打咗個近音宇
就好本身諗住去個地方
跟住戇居居行咗返屋企咁

近音囉 主要係兩隻字都常用 慣左啲速成碼

巴打呢段有冇打錯過？

的同得就會 因為同碼
會同回就

結論：樓主大陸人

今會打左金 因為方便😂

打漏咗個似字

字嚟講有拼音有聲調，
講拼音一樣都還好，
但講到音，其實係講緊聲音，
例如我哋話同音字，
就係講緊讀出嚟聲音完全一樣。

所以換咗哩個成員啦肥絲team，
又唔識野又屌人。

利申，讀過。

慘 肥絲去左邊
去埋右

我都係
例如「需要」會打咗做「雖然」
我都唔明點解

Excatly

普通話咪同音
佢應該係大陸人